人仔自動同我續咗約

如題
上網又慢又唔穩定

有打電話俾你？

冇打

我都係sd過訊息就話續左 但我簽左hkbn 完約自己轉過去 會唔會有影響？

點cut

俾解約費

你唔通知佢唔續約會當你毀約，打去問有冇得cut

去電訊管理局備案 再搵人仔 佢唔會告你嫁啦跟住
相關資料過街老鼠清觀都教過